我覺得按宜家香港政府串過馬撚0既態度, 今晚掛八號聽朝八點落八號都夠膽死

睇左三次先睇岩三個8咩意思

你閱讀1?